土瓜灣嘅巴絲請入

土瓜灣究竟有乜係您哋覺得好食
而且性價比較高，可以多戰

譚公道間cafe

一定係雞球麵

sorry自膠 係雞球米線先啱

我都想知

是咪譚公道嗰邊的？

係,新山道

剩係食過隔離間油渣麵咋

譽麵坊？

譽麵坊隔離嗰間老三油渣麵

湯飯都幾好食

好食？

要求唔高都ok,
但我記得係唔平的

譽麵坊真係好撚好食

未食過，搞到我想放工去食

味皇晚餐有個芝士海鮮焗飯好足料 55二人分量送湯送熱飲。然後行過右邊小小有間小食店(果度已經執過5 6間建議再過去右邊小小果間串燒小食店

行落斜坡有間世紀椰汁
仲有唔好同我講起土瓜灣食譚仔 大大間貴川起到仲洗簡？

哥登堡午餐都好扺食 行上小小間喜喜小食你又係一定要試

南乳雞球米
倫記隔離間文記 有個$50 咖哩餐都唔差
一飯一湯一菜一碟咖哩雞/牛/豬

之前有間臻味米線我成日都食，但舊年無啦啦收咗皮

雲貴川

譽麵坊

崇潔街尾雲吞麵

試過一次，OK啵

以前北帝街好多好好食，近年好多變成支那菜
一味水煮魚，米線

下路有無好介紹

你地有無食大漠
開左好多年但食過一次 都幾貴 但真係幾好食

扒類 哥登堡 金加利
麵類 雲貴川 雞球米線個間都ok

有冇人覺得哥登堡係吹大左
Lunch都ok
但係我覺得夜晚真係又貴又難食

哥登堡最少一舊水人頭都on99

金加利既奶油脆脆豬

扒夠大份，但係過百真係貴

譽麵 雲貴 海南雞
椰汁
囍囍
車房個邊既燒賣牛肉球

哥登收皮
以前可以
而家唔值
又唔好食

邊到海南雞

譚公道Lava無得輸

宜家唔做午市

兩間都好食
譽麵坊喺土瓜灣咁柒多年出曬名
隔離間油渣麵啲豬油渣好脆好正

我成日覺得哥登堡其實係劣食來

留名

是咪得我覺得星洲名廚好食？

未食過

住下路嗰邊表示冇嘢好食

富粥

Totally agger

江西街上海舖
銀漢街夜晚串燒
兩間都係抵食又好食

有同好
不過唔知點解好靜咁
牛什好正

係咪牛丸嗰間？

中學時期必食既金翠

牛丸唔係無左啦咩？
我當左牛丸到係街嘅開頭
掉返轉先真